【光復的前奏：反送中運動與香港人覺醒的軌跡...Awakening of Hong Kong】

【光復的前奏：反送中運動與香港人覺醒的軌跡 Prelude to the Dawn: Anti-extradition Movement and the Awakening of Hong Kong】